卡比同白兵 希望你地投一投本土無本土投泛民

美國都開到聲話區選係反映 五大訴求

邊個支持五大 就投邊個

理念再高 都要有候選人 幫泛民升級變本土咪仲好